前方是絕路 希望唔係到

不如一齊bbq？